開賭，大家覺得uefa定esl果12隊跪低先？

uefa 無左12隊，即刻無晒觀賞性，每年都係拜仁巴黎拎歐聯
esl個個禮拜大戰睇到厭，好快就有人懷緬當年史篤城點樣靠手榴彈贏巴塞

uefa跪：正評
esl跪：副評

有無諗過拜仁同巴黎都踢歐超聯？
變相歐聯變歐霸

有邊次唔係esl跪？

同埋德國人得把口清高
最後esl搞得起佢地一定仆過去玩

呢單野好矛盾
好想睇uefa 仆直
但esl贏左既話足球會變到勁商業化，再無李城果支歌仔唱

以前無武肺
有正常收入

到時妓奴/熱狗捧盃=李城奇蹟

屎味嘅朱古力（uefa)同朱古力味嘅屎(esl)
我揀朱古力 因為佢始終都係朱古力嚟係食唔死人

有曼城份最反智啦 油王今年拎咗歐聯就會退出唔玩 到時曼城又要靠返孫繼海迪哥夫李察鄧呢班撚樣

場場比人炒6：1 咁都話有可觀性

巴黎有拎過歐聯？

邊個冇錢啲咪邊個跪低先